有冇咩game可以好似魔戒咁

可以帶住成堆兵沖過去打仗 但唔想控全部兵 正係想控一個角色 求介紹

真三八

d評價好差wo

虎X騎

早十幾年嗰隻魔戒真係幾好玩

已經無人玩

邊隻

Mount and blade

Btw 樓上應該指 this

以前有隻魔戒係c&c咁玩，邊度買得番，steam唔覺有

樓主講緊中土世界果隻？

哈比人可以隱身暗殺
法師有盾有沖擊波同電

呢隻?

仲等緊騎砍2

我都係

Mount and Blade 係咪要慢慢養成個隻

下面個隻有PC?

中土世界兩隻都打爆左 但搵唔到打仗個種feel 可以帶住一班兵衝過去既感覺

咩黎

小學雞成日玩嗰啲flash game

Mount and blade 自由度大，你做國王嘅臣子又得，自己做國王又得，想做強盜又得，由得你自己發揮。 個人玩開warband (冷兵器) ， 想玩有火藥的話有 fire and sword ， 兩款steam 都有得買。期待緊mount and blade 2 之前已經延後推出

隻LOR 有PC, 但我搵過網上全部爛種，加上steam 都冇得買，唯一入手要買實體碟，不過好難搵 見EBay 有得買，大概20USD 左右

mount and blade

加埋 third age mod 就冇得頂

之前玩過 見佢要養成好耐咁

lm

battle of middle earth ？
有冇機會喺steam搞個重製版呢

多謝巴打 勁開心搵番

Dragon Age
都係Western fantasy個故事好正